有冇人嘅另一半係耶撚？

想知如果另一半係一個好忠誠嘅耶撚/耶西，你會唔會反感？

會 每次都傳教士式屌到佢omg

Ching 好勁啊

會，因為好撚蠢好撚煩又唔俾屌又要weekend去拜神

仲要每日睇聖經文章

當年比佢帽，依家臭雞扮聖女

勁

佢唔煩住既話其實冇咩問題

至於耶教有冇影響到佢價值觀就後話
好難冇 睇下你頂唔頂得順

ex係咁推我去教會，頂唔順去左一次覺得簡直cls，無耐散左

終於唔係生日post

唔去會唔會嬲

我直頭想每日斬死耶穌一次

無嘅，係咁問你今個星期下個星期去唔去咁都已經夠煩

你覺得自己有冇能力改變佢

講到明唔會再去會唔會反面

去左一次，簡直人生嘅黑歷史

佢又冇同我傳教就由佢啦，大家都需要自由嘅，不過係唔俾屌呢下有啲頭痛

唱歌

耶唔比屌仲有咩習俗？

有無咁難為啊你哋 淨係話想死話想打死耶穌，有無啲實例聽下

其他都冇咩唔好，都係食飯祈下禱嗰啲，我嗰個唔返教會所以冇其他巴打嘅問題

生日快樂🍰